屌你iphone鎖定畫面個鐘有冇得移位呀

屌你張張相想set做鎖定畫面wallpaper都俾個時間遮鳩住左個樣on撚99

Lm等睇an打手

真心冇人有同樣問題？

無

擺側邊咪得囉⋯⋯ 唔一定要正中呱⋯⋯

有

有 如果iOS 11有得移就好

反轉張相擺

買an

有冇諗過佢唔想用你張相做wallpaper?

有咁諗過 搞到要轉wallpaper

user friendly 嘅野你識條鐵咩

用得你就預咗要wallpaper就個鍾架啦